# Описание

Цель задания: продемонстрировать навыки разработчика. Главное - чистый и читабельный код, а также работа с данными.

Задание нужно выполнить, используя:

NodeJS
TypeScript/JavaScript
MongoDB
Redis (опционально, будет плюсом)

Требуется создать REST-сервис для сокращения ссылок наподобие bit.ly Например, на сервис отправляется длинная ссылка
https://www.google.com/search?q=Lorem+ipsum+dolor+sit+amet%2C+consectetur+adipiscing+elit%2C+sed+do+eiusmod+tempor+incididunt+ut+labore+et+dolore+magna+aliqua
В ответ приходит http://localhost/asqw (если сервис работает на локалхосте). Открыв эту ссылку в бразуере лбой пользователь попадает на исходную длинную ссылку.

У сервиса должна быть авторизация на основне JWT. Также должна быть возможность получить весь список сгенерированных ссылок для авторизованного пользователя.

Наличие базового UI для взаимодействия с сервисом будет плюсом.
